會員 甜詩詩入一入來

hi 女朋友仔

咩喎

又有傻仔埋單

我女朋友仔好pure好true

多謝你

樓主 好多人話你傻仔啦
唔好同我講咁多野啦

臭雞雞

咩喎，你嫌棄我

費事俾人話

臭雞

紅色超大

秒

🤔

一陣娘娘又發晦氣了 我塞up🤐

屌那星咁刺激依加先睇到